柒婆話過暴力唔停就唔傾架喎

今日警察講得好清楚，825係比之前更暴力。
做乜而家又走黎扮傾嘅？你又講大話？

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

得唔洗傾

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

傾乜撚，依家係要求！唔係談判，無五大訴求就一齊攬炒啦

晒氣啦，冇人想同柒婆傾啊，係答應五大訴求，仲咁厚面出黎柒